有份捐錢俾東華三院即係有份害死林老師

唔撚捐錢比東華三院

納狗終於識講句人話

從來只捐大陸紅十字會

捐俾馬會才是王道

直接係東莞資助有需要既婦女

人之將死，其言也善

公眾能夠直接做到野，就係講明因為呢件事唔再捐錢傳東華三院。
睇下佢地調查之後有乜野交代啦。